ig又做乜鳭？

好似唔係幾loos 到啲嘢
之後搜尋嗰度又怪怪地
你地呢？

Push

我都係 以為個網有事 但冇人講

fb都係咁 唔知做乜撚

same

屌佢次次唔掂就全撚部都上唔到。好心咪撚收購曬la

Metoo